（無圖）乜依家啲00後咁痴線

好笑

吓.......正常黎講唔係小四左右or之前已經有性教育架啦咩？

係表哥隔離打j

香港d性教育收皮啦 d老師自己都唔知有無扑過野

無羞恥心姐

樓主講咁耐 最重要果段片都唔放上黎

乜你d性知識淨係學校本書學返黎？

好心你就幫下手 約出黎親手教下啲後輩啦

開頭我真係好認真幫佢，但係個對話開始怪怪哋。正常人都唔會連打飛機都要問人吓話

俾埋片佢仲想我點幫

講多無謂 救老母先

成日覺得佢係想同你一齊打

又係，咁樣好 hurt人,你可以講，但cap 圖就真係唔係咁好

我同你講嘅野 你居然放上嚟
無諗過你份人咁賤

我是一個15歲的學生,我有一個習慣,要講番3年前一個下午有一次得我同家姐響屋企,後尾佢男朋友上黎搵我家姐,佢間房響我隔離,過左無耐,我聽到我家姐嗌左一\'聲好舒服\"之類的說話,之後我好留心聽,我諗佢地原來響度搞緊野,後尾家姐越嗌越大聲,就響呢個時侯我唔知點解就用手拿我的下體磨擦,我感到無比暢快,後尾佢地去左街,我偷入家姐房見到佢搞完野留低響床度的胸圍同底褲....我忍唔住拿來聞,後尾仲著左上身,我再摸我自己下面,今次仲舒服,結果射左d黃色液體出黎......
自從果次開始,我叫自己做\"主主人\",因為我記得媽咪話過我下面的器官叫做\"主主\",大個左識到女仔,同女仔好,主主就會變大.到時就叫做\"主主人\"....咁我射左黃色野應該叫做大個仔,同埋而家我會間唔中響露台收埋我家姐的胸圍底褲,留番來自己用,有時我一個響房度著家姐的胸圍同底褲,摸幾下\"主主\"就又射黃色野,同埋之後我好鍾意聽到我家姐嗌,有時會好希望佢再響屋企搞野.....
不過最近我好驚,因為媽咪同家姐開始懷疑我,又成日問我響房做乜,又話d胸圍點會咁易唔見,有次媽咪仲無端端叫我唔好成日玩果度(主主),話會頭痛同變盲的........

我而家真係好驚.....我係咪真係會盲?如果家姐搵到我收埋佢d胸圍,咁我係咪會比人拉去坐監架?我著胸圍時好舒服又係咪變態呢?

我唔係成日玩"主主"的...通常都係禮拜六,因為唔駛返學同屋企無人.....

我唔敢同媽咪講,我爸爸唔響屋企好耐....全家得我一個男仔

我到而家都未見過女人身體,響我幻想度,女人乳房就係好似個肉色胸圍咁,媽咪話過如果我見到女仔乳房就會變做主主人,會好西利.....我成日幻想我會變成主主人係點......

樓主留tg我同你傾計

Sor囉咁我真係唔識教你打呀嘛

唔係咁好

我出po嘅目的唔係為咗要攻擊呢位00後。其實我同佢嘅對話內容入面有其他嘢係更加私人，呢啲我唔多講喇。我唔係話我po人上黎好啱，我只係對於一個人連點打飛機都要問到咁詳細有啲愕然。麻煩要屌嘅屌細力啲

即係佢單手打字覆樓主

LM

係咪得我一個覺得成件事好撚gay?
好似公廁D變態啊叔摸細路仔賓周咁

問題係我唔撚係gay呀

正常唔係依咖更快知呢d野咖咩

利：小一打第一次

已經打緊

00後返屋企啦小學雞屌你老母

留名睇表哥版

條友係咪游水㗎？我都同佢傾過，條友gaygay地

00後處女仲正

點解會同表哥一間房

lm

學條女隻手=幫隔離條仔（表哥）打

你同佢咩關係呀 條友都幾痴線

懷疑樓主戀童

樓主可以試下開發下佢同你玩各種羞恥play

我都傾過條友會sd條J嚟問自己大唔大

教佢屌豬肉

假膠味濃

其實條片先係重點 可以放上黎未

親「手」
明唔明

唔係本能黎架咩？
我細個冇人教都識打j

腸腸你好汚

叫佢可以試吓射多過一次
會變成超級主主人

樓主變態啊叔

發育一年姐係幾多歲

陽具巴你更加要親「手」「執」住「陽具」嚟教佢啦

樓主你又咁得閒教佢

你以前上性教育幾時教過你打飛機

表哥不要

係

啱啱識咗一個鐘 無見過面嘅人

屌 係佢喇

gay佬引人入性

因為我想快啲完咗呢個topic

不了

叫表哥幫下手啦屌

真呀冇啦啦要個陌生人教你打J已經奇撚怪怪重點係樓豬真係教，連登真係最大同志交友區

靚救

笑到仆街
joi都send埋仲要真係instruct緊佢

老母教落 助人為快樂之本 不過唔會幫咁盡

有冇十年

我屌 原來你真係gay既

佢比張相我你又會話我係gay嘅

Lm

至少我小四嗰時學校就安排個性教育活動，教我地對性騷擾要say no，同埋教男女嘅生殖器官分別，仲教埋觸碰性器官會感到興奮嗰啲。

而到中四嗰時就又有特別課節，搵專人黎教我地戴套，問我地覺得性行為係咩

我真係以為間間中小學都會有依啲野教下

老師有冇扑過野又關咩事

係咪基佬黎

睇幾多次都咁好笑主主人

咩叫發育一年 佢覺得點為之發育

我問咗幾次佢都好肯定話唔係

老母力保不失

有幾撚奇，香港啲性教育咁撚樣

依家同以前真係差咁遠

呢度應該大把基佬巴打願意幫佢出火打飛機

Cls 似輕度智障多啲

已經唔知佢睇條片有性慾定對佢表哥有性慾

咁夠竟個00後係對住條片打J定對住樓主打J

土屋あさみ

gay

你幫埋佢啦

依家睇返我覺得佢應該會成為偽娘

大家都係00後 我就嚟打到腎虧 佢竟然唔識打

小學個啲就算吧啦
個個年紀連咩叫扯旗同M係咩都未知啦性教育
去到中學更加
性？咩嚟㗎食得㗎

利申:非青
同自己條女上床有做足安全措施

有冇第三張圖嗰條片唔該

睇到最後大笑左

對樓主有
Gay

Mcdonald Ronald

想幫你打

笑到仆街

到底係咩po留tg先會有呢啲小朋友睇

似gay
小心

覺得對方好大機會係假膠，撚鳩你咋下話

笑左

其實佢對住你打 想直播比你聽 話畀個對象知咁打好爽

好想知你小學讀咩大

黎M同生理期青春期依啲基本野小四就有教，仲教埋點用m巾，學校都有唔少同學小五、六就開始黎m

我都覺得人地咁信任你你擺人上嚟唔係幾好
但真係好撚好笑

紙上談丁?

要跑得快過馬先可以講馬？

唔扑過野點講扑野

係咪要屌過你老母先可以講屌你老母呀屌你老母

唔洗講出口既 你老母又叫我上番床啦 好撚大食衰鬼

1dd架咋，好多都係公民教育堂/bio跟書教。有d什或1句唔考就唔教

屌你你真係唔撚識教
人地難得咁有心問多兩句你係咁屌鳩佢

我同佢傾咗一個鐘關於性呢個話題，我唔係無心教。只係佢表達方式有啲曖昧我愈黎愈頂唔順